ØZI • 這首R&B把你逼到瘋了

唔知呢度有冇人聽ØZI，啱啱岀左新碟，好多歌都自己做好有Feel

洗唔洗咁快負皮